美國綠卡

老豆攞到綠卡之後我係咪可以即刻入紙申請綠卡?

同知唔知依家大概排幾耐?

我過21歲，未婚

我等左7年 岩岩面試 22申請 今年29....

過21邊有得跟父母移民
Under 18先得